有無人試過用蕃薯粉整麻薯波波？

會唔會fail?廢事又去買木薯粉

見過有食譜用木薯粉好似幾成功